[軍政府]各位手足出境小心，便衣入境處宜家會登機專門檢查後生證件

排隊登機果時，機組人員檢查完證件
突然就有便衣入境處話要檢查證件
無任何理由，而且袛會針對後生
香港幾十年嚟都未有過咁嘅事
Again
宜家會有便衣入境處執行政治任務係你登機時專門檢查後生證件，核對黑警同黨安部門資料。

同大陸冇分別

殺子政權，恐怖主義

全部紀律(無)部隊而家都會執行政治任務

正仆街

fc？

會唔會查到你上網屌過政府就唔比你出境

呢班共黨搞到香港咁樣而家啲人都唔想留喺度......

Retweet得

過幾年肯定唔會再有外資黎香港 只會愈走愈多

唔好交稅養埋賤閪狗

查bno
幾日後人大釋法禁用bno

其實一直都有
五六年前係機場
排緊隊等登機遇到過

出左境唔係國際空域？
入境處可以執行職務既咩

冇頭冇尾
你過關咪又係俾證件入境

on9要截過關果下都截咗啦

FC？

其實之前都有
講緊十年八年前我飛歐洲佢都係閘口抽查
問吓我去做乜等等

唔洗fact check
不嬲都有

咁出境大堂果個位你話我知邊個管

同埋你知唔知乜野叫空域

Check完之後點？真係阻止出境用咩理由？
如果用莫須有唔比出境，肯定煲得大件事

Check人嗰啲便衣喺入境處定係黑警？

一路都有做
大把大陸人拎中國護照話入境轉機停七日，
然後入禁區後再換假證件去外地
。

五毛又洗底

出境大堂管人出境啊嗎 呢個好正常
出左境既機場範圍就係禁區 係執行國際法 禁區視為國際空域
上次有手足走佬去英國 點解班狗可以執法 係因為佢上左香港Reg 既飛機 香港Reg既飛機就執行香港law

出境前

...

咁咪俾張身份證佢檢囉，俾埋回鄉卡又點話

巴拿馬總統同習總有交情

I am on my way home. What 's up?

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

唔係好明入左禁區仲有咩好查
我係拎BNO無特衰既
入禁區果下佢已經知啦
如果2本都有
我入到禁區一樣可以比本特衰佢查
唔明咁查會有咩係入禁區果下查唔到
入到去先查到

禁區一定係香港執法
賭咩都得

可以入禁區拎假登機證假passport上另一班飛機

國際法即係咩法？
唔通罪犯一日stay喺禁區就永遠冇得捉佢？

咩國際法

推

on9就唔好上連登啦

FC

lm

入境前線好黃

你咁講羅冠聰喺支那轉機都唔會有問題啦

咁如果本身就係防呢樣野既
都唔係針對手足有BNO呢樣野去查啦

Push

我都費事出聲

等其他人話你知算

因為有好多人過關個陣用真證，入到禁區換本假證登機偷渡去外國
所以佢地至會響機口查證

大陸撚會咁 而家係同納粹冇分別

呢個post值得推

各位手足要小心

可能見到你手機有連登Apps你就仆街

屌佢老母 真係痴撚線

乜撚野國際法 普通法定大陸法 係咪有國際邢警執法 點解禁區有班畜生特警巡邏？

港共一早無視左法律

香港有好多人黎轉機 又唔會經入境處
所以咪有便衣係機口做依d隨機抽人檢查囉 唔使咩都大驚小怪嘅 不嬲都有做開

唔知關唔關事之前舊年喺外國返嚟
都見到有好似入境處定海關着便衣喺度隨機抽外國人黎check
一落機行去出境拎行李嗰度

佢有咩目的先？
純粹想搞你？

連登真係多呢啲人屌你老母自己覺得係就預為係真理

唔好癲喇你 你可以話嗰度係禁區亦都係候機大堂 點解唔可以執法 同埋架飛機都未起飛 國咩際空域

咁多人洗白既
出咁多次境都未查過
樓主講明係針對後生
擺明針你係咪被咬過啦

而家成個香港最撚惡就係班狗
佢地要係呢塊土地上做乜唔合理既事都好
只要佢地拎住支炮禁住黎搶
我地都一樣無佢符
軍政府就係咁樣

我一年坐>4以上都未遇過嘅

好想知佢段野有幾多正皮

呢個真係不嬲都有
仲記得早一年前左右有一單又係比查
之後話個職員好撚串

想佢上水多啲

根據佢講法 係要國際刑警黎呀

香港嘅國際刑警？

以前就check轉機同埋外來嗰啲旅客
而家咪針對香港後生囉

清洗左黨衞軍同壽西斯古都冇用
仲有個龐大嘅黑社會共匪喺到

其實 出入境一向係機口都有做開
現在政府做乜都俾人放大
好正常。塔西陀陷阱

人地講你又唔信
可以點

等人龍過咗先登機

係
不過佢而家都的確係針對香港後生
雖然呢啲行為冇咩用恐嚇成份高

想後生走姐中年要留低教腥港人野

十年前畢業旅行去泰國都比人check過
所以應該唔關事

最簡單係黃崗過關前有時都會見到好多便衣黑境
成日查人證件,早幾年過關都試過比人查
不過睇到係揸身份證望一望就算

利申幾年無去過大陸

入境黃

你似乎唔明佢個logic有乜問題。。。

港共係點
唔駛講啦下話

企係港共塊地仲諗住講國際法 唔好咁天真啦2020啦

之前咪講左會有張list
如果list上面既人想出境就會拘捕再告國安法

大半年前先飛過去日本 唔見有D咁嘅事wor

又出來維穩
屌你啦

我去果次去瀋陽
其實都做d某d事係某某唔太鐘意既
可能有關掛

我無必要維穩
不過諗返果次見d敏感少少既人
可能有關
詳情唔講喇
而家既標準絕對有機會有人上門

讚成,將佢地全部送入毒氣室,唔清除呢班社會既毒瘤, 香港只會不斷沉淪

曱甴集團

唔需要

up乜撚

舊年6月開始已經有

上年8月已經有

推出

入境好黃

一直都有既係你落機入香港先有
上機前check我都幾肯定無 坐超過30次飛機無見過
但落機就偶爾見到會有 有次聽到問前面對情侶去做咩 去過邊到玩之類

準備好用你隻屎眼睇清楚

56.入境事務主任及入境事務助理員的各項權力
(1)就本條例而言，任何入境事務主任或入境事務助理員均可 —— (由1980年第15號第8條修訂)
(a)登上及搜查抵達香港的任何船隻、飛機、車輛或鐵路列車(軍艦、軍機除外)；
(b)搜查根據第4(1)條被訊問的人(享有香港居留權或憑藉第2AAA條擁有香港入境權的人除外)以及搜查屬於該人或該人所控制的財產； (由1987年第31號第24條修訂；由1997年第88號第19條修訂；由1998年第28號第2(2)條修訂)
(c)-(d)(由1980年第15號第8條廢除)
(e)扣押、移走及扣留根據本條例可予沒收的物件，或扣押、移走及扣留屬於或含有犯本條例所訂罪行或任何人在香港非法入境的證據的物件； (由1981年第75號第10條修訂)

麻煩用你個閪腦記閪住
唔好再做傻閪

我肯定試過
不過諗返果次有機會係針對我地派人黎
佢係登機條隊度截停
問我係去旅行定工作

Detail唔講喇
我只係想講有一次咁既經歷
係見d敏感人士
不過你地個個都話無
咁可能係專登派人黎問我地

最近好多五毛玩洗底

你個樣似黑人？

不嬲都有便衣入境處喺閘內禁區抽查證件
但而家專門用嚟針對後生仔

咩post都推上熱門

唉屌你老母

認真講，正常會用假證件去外國嘅係咩年紀多？
當然係後生仔多啦，同埋多數係黃種人（因為牆國人最多假證偷渡）
冇得單憑樣貌衣著去判斷，咪逐個逐個查

不過 都係果句，政府人員今日就算做正常嘢，都俾人懷疑，係好正常的

問下佢係入境處定出境處

入境都唔係咩好人啦講真

Push.

認真就算真係有list ,你一過關個下就就已經叫停左你啦，重等便衣去查你證件捉你咩

你岩呀，我都記得係有捉假證，同假登機證果啲.

國安有權access政府資料
唔代表入境有權access國安既資料
呢張list你覺得國安會唔會俾入境？

入境狗

但係你講個d便衣係入境便衣喎
咁唔排除佢可以借件衫比人既，但係應該有攬證係身
係咪應該fc 下先

仲有隻HKUSecret

之前都有
我之前份工因爲成日要出trip
遇過3次都係登機排隊比便衣查
通常單獨旅客會查，問去邊，去做咩，帶幾多cash
然後會檢查埋passport咁
如果一team人就好少查

不過
有冇check密左唔知
係咪針對BNO唔知

今時今日，所有同政府有關嘅都信唔撚過。小心為上。

頭先飛英國係機場等上機果陣 有三個入境話要睇證件同登機證 又問去英國做乜 r水吹 見佢地淨係問後生香港人

之前飛咁多次都冇試過 唔知咩目的

到上機果陣果三條友仲企係度等 眼望望 唔知等乜

真

推一推先

武肺前我一年飛10次都未比人check過

飛歐美亞洲我都未試過喎
一直都有係邊？
又衝出嚟維穩呀

男既狗公掛住食女
女既靠塊閪升職
眾所周知最淫亂既部門

我近呢十幾年一年坐三次飛機都未唔遇過

人手捉定入落電腦捉高效d?
既然你講到咁黑暗俾張list入境又點？
你慌佢地會爆出去咩
乜鳩logic

去英國做乜關佢撚事咩
有登機證有Passport有身分證去邊都唔關佢事

問你英國做乜都應該由英國嘅移民署問

低級維穩狗

終於有思路清晰嘅人

其實入境處不嬲都有人會咁做
如果唔係邊捉到咁多流證

知唔知有冇其他人都遇過呢個情況

秘密黑警

飛左40次都未遇過
反而check in前比海關帶入房check gip就有

同佢地講去英國食沙律

屌

我幾日前飛倫敦都有

其實不嬲都有便衣入境職員喺登機閘口查人，不過佢哋以前查嘅多數係支那人

利申:地勤

意思係飛邊到都會查？因為我喺美國留學，每年暑假返黎香港再過去，每次去美國臨上飛機前都會查🤔🤔

人哋主力係去查大陸西換証，機口截下可疑黑鬼阿差唔想俾佢地入嚟做難民，做下一般巡查，做咗N咁多年係有班友見識少乜9都拉埋一齊講

以前梗係無 日日都幾萬人飛黎飛去
武肺後一日得個幾班機 機場鬼多過人
你地班連登仔日日講去移民
班狗仲唔係去機場恭候大駕咩

我相信呢度仲有好多比我思路更清晰的人，只係可能比某啲留言/風向搞到心淡

捉假證 支那人 南亞人
一路都有做
佢要捉後生跟本唔洗喺閘口

要小心d咩 如果冇比人拉過

係咪樓主個樣生得可疑喳？

講真
後生仔走得郁就唔好回頭
香港已經唔係以前嘅香港
屋企有小朋友的應該移民

可以試吓到final call先衝上機

專業d啦

唔明。。有咩好查？ 要捉/要搜嘅 可在正常程序做

我見到係佢地淨係查香港人 同班機好多鬼佢地一個都冇check

你又知人地係香港人？
識講廣東話就係？
定人地心口掛住身分證俾你睇
講緊拎偽證去其他國家而好多大陸人會咁做㗎
(雖然比例上比之前少左)

入境署好黃架喎